點子出版啲書簡直係垃圾

如題
我講嘅唔係內容, 而係佢印出黎嘅書本本都係一掀開少少就甩晒啲啲紙出黎
一啖沙糖一啖屎